[南海]呢段片真係笑撚到仆街

22:10開始 loop咗十次

好似隻狗一路吠一路退

燒山啲恥笑聲真係好經典
當年佢恥笑查小欣啲笑聲
聽到都不禁覺得俾人羞辱一番咁